black bloc 嘅重要性

着黑衫唔係為咗個活動要求啊
係防止俾人捉啊 當全部遊行人士到着純黑衫班狗點認呀

Black bloc係為咗保護自己人啊屌
驚俾人認為最多帶多件衫換lor

我冇嘢講 我要見律師 你唔好匈我 我要食野 我唔解鎖電話 我屌你老母黑警